潑水節d泰國人玩到癲左搞到路人濕哂

小弟我就住九龍城既，通常4月呢個時候都有潑水節(大家都知九龍城多泰國野)，咁2點我咪落街買碗墨丸河食囉，點知通街d人都係度玩水,我都盡量避開多人既地方,但係如果去間粉麵舖就一定要行過條泰國街,咁我唯有快步走過，點知突然有條泰國友拉住我同我講新年快樂(廣東話)然後一野抆左pat白色野落我塊面,(後尾先知係爽身粉加水,代表祝福同一齊玩水的意思),咁我都笑笑口多謝佢.
但係跟住就仆街喇,個個見到pat白色野都以為我係一齊玩水的人,個個攞水槍射我,比人顏射左幾下,有條友仲成桶水淋落我度,成身濕哂連條底都濕埋,我當堂0哂嘴,買完番屋企都比人淋多野,搞到我放墨丸河個袋都入哂水，跟手仲有條友問我“新年快樂!開唔開心呀?”
我答佢“haha新年快樂呀，但係我都係想買碗墨丸河咋...”跟住我就頭也不回番左屋企了.

利申:尊重任何國家文化,呢次當文化體驗,如果真係有準備而去其實幾好玩

返去拎廁所水同佢地玩

Haha

幾好呀，咁kind

你拖水喉落街
咁就唔洗驚

不過見到好多濕哂的白tee女玩水 sorry無圖我驚拎手機影會整濕電話同埋當時太驚險無諗咁多

一日半日算啦 話晒人地國家喜慶節日 當自己黑仔

但係我唔想濕身呀嘛

報咩警人地開心玩下啫

紋落d女到，然後整濕佢地

搵咩抆落去先

猶差照淋

係今日咩

事實
年年都有警察中招

真心笑咗

而家去仲趕唔趕得切
荃灣點去九龍城

住附近，但十幾年都未試過落去玩
有咩要準備

射濕D女女

打柒佢地呀嘛

摸鳩佢個頭

我啱啱玩完，呢條友癲撚左。
聽到最多既係唔好射我呀，我濕哂喇，好撚多妹妹仔濕哂，若隱若現，好撚正

[img]
呢個泰妹youtuber好好j,潑水節女郎

做乜鳩

呢個泰妹youtuber好好j,潑水節女郎

可唔可以見人地拎電話就噴水埋去

好多人已經袋左膠袋

唔好射我呀，我濕哂喇

你岩岩搬入去我唔怪你
明知會死你都仲衝落去

電話有冇入水？

FBI

一碗墨魚河車埋去 問佢hap唔happy

防水電話

唔係圖中妹妹仔呀

IS

一定得

個榖濕濕地好彩無壞

GAY

黄明記

其實會唔會唔太適當
話晒香港無呢個習俗
唔係個個都接受

潑水節唔係下個禮拜咩

屌你我又係住九龍城，已經行第二條街都要淋我

雙丸河

硬係覺得有J

好撚似男人wowo邊到好J呀

外國唐人街咪又係舞龍舞獅

你都好呀喺出面有女睇下，我喺入面開緊工但無個睇得

舞龍舞獅會令人濕哂?

我會架

識貨

巴打

都話一定要經過條街先去到粉麵舖

樓主好撚好人 笑撚死

fing JJ都係開心下啫

淋番d滾水落佢到

樓主好波

一路睇樓豬講嘅野一路笑
Feel 到你嘅無奈

溫完書落街睇下原來仲未完

on9 嫁d 人 我經過都林鳩我

秦國人欺凌香港人

恥笑開始

見到haha就笑左出聲

唔會濕但會嘈

“haha新年快樂呀，但係我都係想買碗墨丸河咋...”
笑到我

有年係泰國坐朋友部私家車
比人用水槍射到入面濕曬

唔記得關窗

所以今日與丈夫一同參與，她不消10分鐘已全身濕透，坦言「冇諗過咁激烈」

屌你老母啊，你班hihi成撚日話香港悶冇生活氣息，到人地攪活動玩個陣又要屌

人哋第一年搞就話啫
宜家人哋個活動搞左成都唔知幾多先係度嘈

街市街有紅van去九龍城，唔塞車又順燈既話半個鐘之內到。

咁都係嘈到人

報警la 好明顯係襲擊

off topic 試下隔行

如果無人潑你代表你黑人憎

九龍城啲路兜一兜路有幾難
避過城南道 打鼓嶺道就得
樓主又要行又要怕濕

我都覺得好好笑

Fight club

呢架野驚心動魄
美孚果段嚇到仆街

拉左呢個post既巴打先啦

零分重作

今日果頭返工熱到仆街唔見有人潑我水俾我清涼下

g

條女有冇賓周？

影條仔都唔影女？ 伯母點教仔？

今日入九龍城睇中醫 好在未開始